====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Est-ce hors de propos alors que l ' intime revient à tout propos dans nos conduites et nos attitudes ?
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

